[法奧砌機中伏] 買完機 點知出事了

4月頭 同悠二買左部機
當時ram 冇貨 叫佢幫手介紹用邊條ram
佢本身叫我要adata
但我唔中意
叫佢比另一個我 佢介紹俾我
GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE

咁最後我發現原來 Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX 係最多只可以上到3600MHz
依家用係bios搞 XMP 上4000MHz
唔夠一陣就黑mon重開就reset埋bios

事後再搵佢 原來佢都知塊板上唔到4000MHz

唉
剛先係隔黎post 叫巴打幫完手

咁仆街 明知你塊板上唔到4000mhz
但就水你買4000mhz ram

召喚刁民丁

聽日返工
今晚早d瞓

隨口up條4000 ram俾你係咪清死貨

xmp唔係隻隻ram都ok 主要睇底板記憶體走線好定差

如果有問題聯絡店舖處理

唉 依家行2133

乜鳩
我之前用呢塊版超ram上到3733 c16 1.45v 穩行喎
都係galax 不過係3600c17嗰條

佢呢條連3600 c17都行唔到阿
xmp4000 底板又唔支持 逼住用2133

你呢條我睇過
佢係on list 超頻ram黎
但我呢條唔係
我本身問左佢係咪行到XMP
係第一張圖到

其實又唔可以咁講
咁佢自己話要換

應該係塊板走線差問題

依家我都唔明用呢條ram既原因

呢條ram 佢提議架
你可以睇下第一張圖

丁sir

聯絡店舖換ram就解決問題了 應該你塊板限制左

我試下同佢地傾一傾

咁大佬阿
你建議人買條4000ram
你唔幫人超埋
2133咁交比人
嗌自己搞係咪有病？
咁不如建議人買2133ram啦
唔係清貨係乜野

搵佢就得了

我都唔知點開口好
直接係FB搵佢??

咁不如換板...係咪本末倒置咗？

樓主搵過啦
客服覆佢xmp唔保證行到

唔係
樓主本身就無預筆值上4000
咁佢推薦 樓主又唔識野 咪信左囉
點知依家3600都行唔到

陰公
試下俾高啲電壓較3200 c16 18 18 36 睇下開唔開到

換ram就ok

拿 幫到你盡啦樓主
跟住等天光丁sir黎救你啦

啱啱試左c18都開唔到阿

上個post有巴打教我啦
都開唔到機

#1 有link

多謝巴打
連登有愛
我聽朝都要返工
唯有聽日先再推

記住 唔換ram都要佢派人上黎幫你超
廢時陣間你整壞d咩 早排有案例嫁啦

直接同佢講我開左post叫佢入嚟覆你啦

知道巴打

其實就係咁先幫襯油耳
因為出咩事都有人同你跟

都好

之前機箱出事
我都係post上黎
佢都幫我換左

點@ 佢入黎

萬幾都咁伏

放心 你推下post 佢實入

facebook 同佢講我開左post了
你入嚟覆我

係囉
你話d巴打話你水鳩我上4000mhz清貨喎

萬幾都上唔到4000，真係哭𠹌咗

3600都上唔到阿陰公

佢幾時砌機
依排冇人推elite 板了

其他冇乜野既

一開始個機箱玻璃唔埋口
搞左個幾月都幫我換左
都上門拎同送返俾我

依家我先發現原來塊板唔支援4000MHz
一開頭買機 我想要果條ram冇貨 叫佢介紹條ram
點知又出事了

今年4月頭啊

唉 我都估唔到咁

3070都出了，條list仲2070呀

張list邊個出俾你
先得個一皮零野
砌隻牛850w仲要千鳩幾蚊
然後塊板幾百蚊...B450仲要技嘉板
叫你出條行4千既RAM...塊板行得3600
咁佢都預你超啦
但你唔見個D用緊X570或者asus msi個D講好唔穩定
佢見你條list咁既唔好心問一聲都已經真係唔係咁好啦

b550未出

4月出既機
算係咁啦

佢出機個陣距離B550相差半個月到
時不與佢

咁唔撚怪得啦

諗唔到對ram會屎成咁
2條8連3200都做唔到?

隻牛好似話有白金牛 1W1蚊
咪照要 應該冇死呱
塊板本身我自己簡既 但係我本身唔係簡行4000既RAM

個陣好似未出B550啊

個牛係好野
冇問題

痴線...我3090都係用ANTEC HCG850-extreme High Currect Gamer渣

唔止好野...好好添...但唔係依個價位既機用囉

個時antec
清hcp貨賣1蚊1w

好似果期特價

仲有其他平牛用?

賣1蚊1w啊
遲幾日就冇哂了

antec清貨者...佢係法奧出邊有依支歌仔唱

依家見到2133 心情好低落

唔需要轉牛
繼續用啦

個時法奧都有特登

又要請悠二食白汁腸

特價

巴打係咪唔建議用adata ram?

我咪就係個陣買

我岩岩講個隻平600蚊
你唔要fans sensor既普通HCG 850W gold賣緊990
銅牌899都買到

買番張3090玩...唔係晒左隻牛

係

個陣佢賣呢隻俾我都係$850
咁唔會用其他啦

正啊
我都想買

有得揀點都唔會揀

換3090前我會換左MB同RAM先

佢買個時係850蚊買到hcp

850我都想鳩衝...但係法奧不了

換3090除左隻牛...你成部機換晒都得

個陣真係覺得隻牛好平

係好撚平

唔係呱

黃金幾日就清哂hcp了

太厚放唔入
塊板冇pcie4.0
張m.2冇gen4

咁又唔洗 3700x都有排用啦
你唔洗聽d土豪講

係WO
30系列好大舊
塊板玩一兩年都要換

首先換左塊同RAM
其他我都覺得好夠喇

我地係讚佢隻牛正野
不過AE110加個法拉利既大包圍咁解

所以唔好亂比商家哄到轉LIST,
咁樣哄, 同去腦場比人水冇分別, D商家佬最鐘意水D唔識既人
某樣item冇貨就第間買返, 要堅持住自己個LIST

等睇油耳免費換

咁特價

玩多兩三年再砌過啦...叫佢搞番好條RAM佢
換乜鬼板同RAM...晒錢

唔好咁啦
我知錯啦

幫你係呢度推到佢回應你

手動篤都唔識
仲有你塊最多行到3600 oc

屌9油耳啦
免費換板

好啦
唔該巴打

係呀
佢叫我轉4000ram
我都冇留意
本身自己條list用3200

係
fb同佢講
我開左post
你入嚟開

要夠霸氣

出事架嘛
上次機箱出事都問左佢好耐
本身佢仲話正常

咁大個窿位點會正常
所以我先post上lihkg

3700X其實起碼最少三四年都唔會淘汰
好少GAME會食得到CPU 50%以上
我用緊9年前3930K渣...咁耐都未試過過50%
但你為左條RAM換版係好不智
行3600咪3600囉
打機你估真係差好多咩

油耳出黎好wo

最後佢幫我問代理
換左個新箱俾我

幾時4000MHz加b-die都變咗清貨

炸9佢fb

3600 我冇問題啊
唔係2133 我已經好開心

amd用4000ram

好多花生
899b-die我都想買

我仲用緊1866渣屌

直接上去理論

想買條8GB
請問用crucial $255/ kingston $260比較好？

無問題呀
899你講4月會有邊隻

要咩咩速度？

差唔多
但白板RAM我鐘意kinston多D

點講

佢買返嚟都要自己set行3600-3800

我之前搵佢砌有佢電話 你有冇試過直接whatsapp佢

沖個涼
再返黎推post

好似cut有線咁

ddr4 2666Mhz
整落呢用
打下lol only

唔通799買hof 3600
抵咩
仲有係都講板唔sup啫
關ram咩事
高頻ram易甩手咁多

咁買crucial 2666

上唔到3600MHz用咩

你已經16GB仲加乜鬼

好有可能板/ram出事
樓主係新手，佢都唔會想要自己set ram啦

又嚟
唔使望喇，使錢當宣傳啦

佢1.35v 3600 18 18 18 38都炒
連機都開唔到

睇樓主張圖,
cpu
底板
ram
ssd
顯示卡
淨係呢幾樣野加埋, 最少已經比終端貴左600蚊...

底板算平了

咁搞笑
塊板係咪壞架

咁都有得屌
都好笑
叫左你地咪推唔識玩既人買amd
用intel咪無事lu

咁誇張

有冇UPDATE BIOS呀?
啦, 問下ONLY, 陣間炒左唔好賴我

有可能
ram
cpu
都有可能
叫油耳上樓主屋企超未知

咁你用依家同當時比又唔公平既
但可以講同落場砌會相差6-800蚊甚至一千

佢幾乎樣樣item比終端貴成舊水

四月個價用而加比
又咩玩法

係油耳自己推4000ram俾樓主

佢一陣升升下塊板都收埋皮就好笑

原來要超包生仔
咁我都要屌油耳賣塊z390 ace
我超唔到5500mhz

冇得比
但giga野油耳一定係平

T記係算比較貼價既...嗱只係比較上渣
同落場仲有好大段距離
但T記好多我想要既野都冇

唔好自己升
到時炒左當人為

咪講左樓主原本用1100
B die係amd度用都好
899呢個價果時有邊款比到？
提提你果時neo 3600c17賣緊千6

佢連3600 c18都開唔到機

我個人覺得基本要識UPDATE BIOS, CLEAR CMOS, 螺絲批開機, 先好買AMD啦

你搭時光機返4月上終端個網撳條list

但仲成班比緊仲好笑
我都要用2080ti岩出個價比下而加先

爬下文先啦好嘛
係本身樓主有目標
阿耳哥同人講轉ADATA抵D
樓主唔鐘意ADATA就叫佢轉依隻
但冇考慮過佢塊板既限制

neo一直都好貴

係, 我就係落場買, 樣樣再平幾多T記十蚊咁, ram呀ssd呀就平20蚊左右最後

明顯係板都唔俾你用
B450m仲要elite
試3200c16啦

ok

爬晒啦

都話係elite問題

cpu都有可能

香港d砌機佬真係好撚仆街

呢單唔係我跟開wor
But4月買而加先講都勁既

屌你老味砌機都唔識，抵撚死，豬咁蠢返鄉下耕田啦

淨係買粒U都差成舊幾水
塊板又差成舊幾水
計計埋埋真係差好遠
但網店有樣好就係送到上屋企方便

要清倉底貨

唔好計我啦
我冇做好耐

仲有
上門售後
唔洗自己拎去屌

咁曾經都係架

係, cpu算平得幾多下, 同埋wifi卡都係
有時去腦場見到平少少就心急買左, 點知行多陣又睇到間再平d

本身冇留意
有日想睇下條ram幾多mhz
發現左2133

明明XMP上左4000mhz
google完先知塊板只可以上到3600

我再google點超頻 點set野都搞左好耐

我冇呃過任何一個巴打一蚊
亦唔會水D街外人砌垃圾
冇貨就俾佢自己考慮下或者帶佢去其他鋪當面拆貨

LM

碌柒個日差D忍手買左粒10900K
本身見到4699
行行下見到4580
行行下撞到個舊fd...44XX都得

平咁多

差D忍唔到手...打錯左
最後都係冇買...等24號再算

唔怪你
但3200直篤俾1.35v行唔行到？

試過啦
都唔得

過左暑假開始淡季...係咁架喇...
如果冇話題野出就會開始劈一排
聖誕前後就再升番上去

我淨知次次行場都聽到好多笑料list
巴打有無咩笑料先

一定出左事

intel cpu 用amd板

我做個陣你仲讀緊書啩
有代溝有咩好笑

板問題多
睇油耳點覆

聽下都好

聽日起身再覆咁多位巴打啦
早抖啦
聽日返工

好多時都有依D...D人唔識都會帶個識少少既朋友一齊行
但個朋友都係識多少少
就會出現依D list

點解丁sir仲未入黎

阿猛仲有冇係中田做

聽日又要一早起身番工...又要瞓教...

好似無

巴打都早啲瞓

隻牛好野黎
我覺得部機最緊要係隻牛

利申用鳩緊

你成條list我只會買隻牛

佢話唔入嚟
佢話多我一個唔多，少我一個唔少

無左佢個post失色不少

真
丁sir

我都未用過咁靚既牛

你係堅識定鳩噏先
我以前用三星...早幾年轉左蘋果牌
啲電話簿冇左大半
落場好多次好多舊人都走晒

悠二點解會變成咁

我覺得牛唔靚同部機成日電壓不穩/行雷會熄機有關係
斷得多影響hdd攪到成日要format/重裝windows

所以我覺得牛要買好d

同埋
換機可以唔洗換牛 咪差唔多價錢

以前用hcg撻撻牛換到忟

之後就會出現各式各樣嘅問題
到時嘔返曬慳咗嘅時間出嚟

因為未食白汁腸

我用親啲antec都好襟用
撻撻都冇出現過

天下烏鴉一樣黑掛

總之自己砌list
冇貨就成張單cancel最好

理得間野話已經同代理貨哂送貨

想做生意就搵齊d貨佢

Sad but true
三不五時就有

法奧又中伏

撻撻牛領過野先學識買牛唔係睇牌子
為左用返antec迫住買到850w

真係唔識野
真心唔鍾意其他牌子

一打法奧個名 真係勁多回覆

隔離登有條友
訂左成個月都冇貨
3300x要加錢轉3500x
想轉3600又要佢等
退錢又唔得
一係等無止境...一係用3500x

乜牌子都係...睇左型號先
如果佢個段時間批次有問題就轉其他

即係話要堅持自己想要既貨

真人show邊個唔想睇

3700仲搭b450把撚咩

板廠出板果陣 用記憶體走線分類 靚走線去高階 差既去低階 用低階板上高頻率有時未必xmp到

4月條list

咁究竟砌機應該搵邊間好

j巴
今次會唔會叫樓主拆cpu
reset bios

自己砌

等到出zen3
btw faroll知唔知咩叫deprecation

明顯板走線問題 拆CPU做咩

講下啫

依啲post 已經係月經po 了

覺得個條友都幾慘
等又唔個等到幾時
一係就要用3500x依啲垃圾
7月尾8月頭...等到開學都仲未摸過部電腦

所以話
諗住唔落腦場限時間 到頭得個吉

雖然清貨手法不良好 係抵打
但係樓主其實可以設定XMP profile後
再拉返低2933/3200/3600MHz
CL值睇情況拉鬆手緊

唔駛下下都沖出嚟屌嘅
明明可以自己研究解決問題
但偏偏唔嘗試去學

佢3200c18都開唔到

勁慘，心急既一定自己買料算除非佢confirm可以幾日內送到

最慘冇得退錢
想出去砌都唔得

用返Giga B550 Elite & Master為例子

Elite

Master

靚走線設計上限會高好多

塊板既pcb層數都唔同
冇得比

所以有不同階底板既分別

買硬件應該逐間網店買？定落黃金高登買

網店可以送貨，腦場就每樣都平dd

梗係落場格價...你都已經自己砌仲去乜鬼網店

呢個時候仲買B450底板
代表佢無乜硬件選購知識
電腦硬件知識水平偏低嘅情況
唔係話聽人講幾句解決到問題

所謂嘅研究就係要晒時間去理解同測試
等樓主試多一陣先再講啦

我個日走一轉腦場見老母板CPU display card啲價位幾乎同網店一樣,搞到諗到網店算
同埋我發現腦場都唔係好多鋪頭選擇
深水埗係咪高登同黃金？仲有無其他我行漏咗

呢個case 4月list來

不過b450都有新板出 asus b450m pro gaming s好勁

點會差唔多
唔止黃金高登
仲可以去旺電

仲有旺角電腦中心
成條list大約平到350蚊左右，其實都係每樣平幾十蚊
btw機箱同芒可以去腦場望下實物岩唔岩心水先

我幾日前買左b450m pro s, 配3700x

諗起我上年又係法奧買cpu+板＋ram
條adata d10 3200 ram又係行唔到xmp
最尾自己降低去3000算

xmp不嬲唔包生仔
塊板official 唔support唔代表一定上唔到
高頻ram不嬲都係要板同ram都靚料先比較易上
同埋重點 ryzen 3gen用3600仲快過4000啦

一開始用adata咪幾好
不過佢介紹條用唔盡嘅RAM比你都幾搞笑

有D人以為底板冇分level

實際板廠靚料果堆 記憶體走線&PCB層都不同

師兄有無邊幾間鋪頭推介吓

每一間都比張list佢報價 全部一齊買同一樣樣買個價唔同的

我用美亞patroit 既b die 4133
正常ryzen 1600 2700 都set倒3200c14
仲要用塊asrock b450 itx

又真係有古怪

屌又blame the victim你估個個砌機都一定會想掂手動超頻？大把人覺得唔好煩就咁xmp算, 做打手唔好做得咁樣衰

較緊啲timing咪一樣

腦場有水貨
油二唔賣水貨姐

XMP係INTEL出

你有無睇說明書？四條ram槽可能對應不同mhz

QVL都有一堆samsung die行到3600
你啲Ram係咪插左係cpu個邊數過去第2同4條槽？

btw amd行3600會快過4000 高過3600 IF clock同Ram個clock比例會變左自動變咗行2:1 而唔係1:1 延遲會因此大增

機箱+mon我網店買

adata 用唔盡既RAM
法奧同黃金D 撚樣sales有咩分別

佢3600 c18都炒啊
b die都咁
冇可能啦
一定壞左野

佢插2，4槽
set 1.35 3600 c18 18 18 38都炒啊
b die喎睇過

應該未清晒之前既Bios settings

佢拆左電池都咁

仇人list

都唔算
個時底板冇咩揀

係呀 佢QVL上隻CMK64GX4M4B3600C18已經係samsung b die啦
不過佢行3600 18-19-19-39 1.35v
你試吓跟佢set睇吓行唔行到

總之佢有用砌機服務 盡量用返果個服務聯絡店舖解決問題 唔好浪費

油耳入嚟未

連登正式成為法奧客服

早晨

巴打要番工定失眠

返工啊
遲到啦

唉 每次望到部機
又諗起2133個問題

換番對
Crucial Ballistix RGB 16GB Kit (2 x 8GB) DDR4-3600 Desktop Gaming Memory (Black) 就無事啦

1.35v 3600 18 18 18 18 36 行唔行到
影張相睇下你點超ram 先?

本身個post
我都係想問換邊對ram好

上個post 有圖文
係呢個post #1有link

你開得po 都係等油二上水執番舊屎
咪曬心機自己慢慢試
關公做得好會上門同你換ram可能仲有野送比你補償心靈打擊

咁拎條ram 去rma
叫佢上門同你超返3600 先好走人

心靈打擊

4月頭裝 9月出po屌鬼
用足5個月2133 ddr4 喎

真
叫油耳換埋板啦

本身我爬左陣文
睇下點超條ram
點知
試左好多日都係失敗
黑moon我先上黎問

上個post 巴打話似有問題
我先開呢個post

本身我都唔想直接xmp就算
點知就咁

本身我都唔知行2133
Check 下先發現塊板最多3600
要check 先知出事

4000mhz ram 超貴

砌機昆水真係好賺

平常用家識自己開xmp已經叻叻豬
我都係就咁開xmp 用就算 調果堆timing 見到都唔開胃
比多左錢買xmp 超頻就係想簡單用到就得
水你上4000 但塊板唔支援果下 其實好黑心囉
如果同腦場一鳩樣劏新手 仲丟個波去xmp 唔包開到喎 比埋靚die你自己唔識超

我都後悔買左adata,用左一陣自己出去買左2條vengeance

其實點分靚唔靚板？

睇層數
睇佢xmp支援上到幾多
大概都知佢靚唔靚

如果冇set錯野下連3000都上唔到
可能塊板有問題 或者粒cpu個memory controller 有問題...
建議交返比悠二收機再試

Xmp 係咪一開就4000
唔開就2133？

一係就自己超到3600？

adata RAM壞過3, 4次
SDD幾好用到6年

xmp只係一個profile
開左就load profile instead of default setting
塊版就知跟呢堆setting 去超呢條ram
唔開就all default 9成9都係用最低2133 最寛timing 確保成功開機話大前題

間間廠都唔同
正常得一個xmp選擇
定有得廠會保守啲
會有兩個xmp比你揀
4000 + 3800 咁

XMP 一開就4000
唔開就2133

試過同巴打上3000 3200 3600
都失敗開唔到機
黑moon

唔知佢收唔收

超ram唔識搞
都爬文左好多日

本身自己唔中意adata ram
所以唔要

你fb搵左油耳未？
直接fb同佢講
叫佢入post解決啦

即係呢條ram 個profile 係4000
但因為塊板上唔到4000 所以局行2133？

如果係咁 真係悠二有問題

咪就係得4000
搞到我好頭痕
落3000 3200 3600
都開唔到機

樓主發現xmp唔到
就上嚟問
試左set 3200 3600都炒

係呀
本身條ram profile 係4000
塊板最多3600
依家局行2133

為大前題
題外話有集msi KOL工程師做troubleshooting 話而家有D 天生3200 cl22 果D ram 放係b450板有機會機都開唔到

部機唔穩定咪俾返佢維修
唔係連保養都無呀

林董

2133.............

你肯換都好
我果部用左一年到壞底板
但我唔見左單 報電話號碼佢都唔肯幫我整
檢查都唔檢
我都係拎去黃金比人check先知

應該係呢集

Adata出名伏

加上自己做下功課先砌機

賣野比你條友多數唔多唔少都想搵笨柒架啦

有冇開po 屌

如果你cpu同老母板係佢到買 就算唔收 佢都要幫你拎件野去代理換 不過可能會叫你自己拎上去
睇晒所有症狀 真係似好少出現嘅壞cpu memory controller..
不過要試 一定要有另一塊板先試到 所以你自己搞唔到架啦 專心等悠二覆啦

有

唔見有開po wo 壞底板唔肯整果個

我冇諗過條list俾埋佢
問埋佢要可以用到XMP既ram
佢會推呢條俾我

所有野都係佢到買
除左自己加左隻ssd

唔好笑啦

樓主都唔係用adata
係咁屌adata做乜

pack ram代理訂貨三到四星期點睇？

我有係fb講左會用xmp
點知佢俾呢條我
我以為用到就冇check

發現好多人無睇過內文
兒登質素真係

可以開po 問 全場無貨換邊對好
硬件台效率應該快會自己爬qvl list

賊船竟然仲好過 adata？

呢到啲人未用就已經覺得adata廢啦

原本果2條係adata
見你哋話唔好，想換咗佢

用緊幾條adata

冇事，換嚟做咩

平嗰幾款可能廢啲
但唔覺D50 60廢

點解唔揀 g.skill

我攞兩條D10 3200同你換OK?
唔開XMP都有2666

發覺 jack 兄始終唔太相信 giga 板有問題

我一早講左卡係板度

都話唔要nodata lor

一開始人地推介你用ADATA唔要
換條仲雞嘅嘢
On9到

做咩唔等埋nividia既3080先
好似先5xxx蚊

個時4月啊

負評我都無用 弱智樓主
咪撚用電腦啦

認真講
有機會ram本身有問題
試過兩pack ram 2133無事
xmp即炒
換返自己用開既就無事
果兩pack叫d60g
自己果pack叫nighthawk
自己諗....

同埋好多垃圾b die
corsair最鐘意用
但點都好過galax既....

搵個fd借pack ram行下xmp就知imc壞定點
37x好少壞imc, 3600反而易壞

關adata咩事？

補充
d60係3200 孖8
試完自己對8gb 3000 nighthawk, 再隊孖8 neo 3200都無事

他牌100條壞1條
adate100條分分鐘壞10條
利申我講果兩pack d60g, 最後係一pack壞一條....

成班文盲

然後Galax其實仲垃圾

板記憶體走線設計問題就係講緊塊板未必xmp到4000mhz 板問題來

用左成年喎
智力正常唔係應該自己上代理搞咩 點解係返去搵個零售
仲要冇單 如果連盒都冇keep 咁除非係近一兩年內新出肯定未過保 如果唔係就算係代理都唔會理你掛

雖然悠二成日自己頂爛市上黎開個po就做黃大仙

你就好 又可以享受黑店既售後服務

同你講聲
我次次屌佢有次玩鳩我拖我送貨時間
再講而家入FAROLL網搵唔返張訂單
佢都會話資料冇唔見到 舊單佢可以搵得返

就算冇單 佢都一撚定有資料
做呢D生意PRINT多次張單唔覺得有幾難
當然唔想做梗係諸多藉口

唔推 adata 就要推 galax？當 g.skill 無到？

笑撚死 最慘樓主受

自己嫌人地廢 點知接受個更廢嘅建議

條ram無問題
係樓主個平台用呢條ram先有問題

靚料果堆既B450M仲可以上4000mhz 1:2

我打漏咗
係 giga bios 問題
樓豬而家好似係 3200-3600 c18 都上唔到
想當年我試過用一對賊船低汁 hynix 2666 8g x2上 3200
除咗手動較 3200 同 cl16-18-18-38 之外乜都 auto 都輕易上到
msi 一千樓下啲板嚟
點睇

今時今日會唔會仲有板唔識自動上 1.35v

呢條好平

因為樓豬相信悠二唔會亂推嘢畀佢

真
支持悠二上門超ram

得罪講句用返當年超 ram 最垃圾走線最差嘅 asus x370 經典作 x370 prime pro 都唔會上唔到 3200 c18 2x8g

無腦唔好學人用電腦啦

有腦唔會搵法奧砌啦

你又啱
好撚中

講真 咁搵邊個砌

間間網店都比人屌

但悠二本人算係咁多個最好態度

又夠黃

佢係抵屌 但補鑊都算係咁

T記 未來科技果堆咪仲衰

當然giga有冇跟進ram optimization 另一回事了

因為Giga b450m elite ram qvl 都係比到3600mhz 即係本身預你用3200~3600果個range

有冇訂單號碼呀？
或者有冇對話圖？
另外開post屌撚爆佢啦

你條傻鳩唔係話佢Del撚咗你record咩？

高登熊貓電腦

想簡簡單單求穩定易用易超應該用 intel

講真 GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE賣$899
$899有4000c19 samsung b die又真係抵嘅
同價位gskill得3000c16
只係佢冇睇樓主個塊板頂盡得3600 行唔到xmp姐

無腦用乜都唔得啦
買嘢唔做功課
睇個款唔想用ADATA都係睇上網啲人講點點點
明明XPG堆RAM用啲ic同本身adata就唔同
差勁遠

jack巴會話intel 一樣有廢板xmp都開唔到
應該用intel b板 配個2666 乜都default 用到就夠

其實唔知，但爬文個個都咁講

反正大把選擇咪唔買

XPG的RAM 怎能算ADATA?

唔關事 我intel amd 2邊用

只係建議平台上高頻率ram 留意下qvl上限 有時會有xmp問題

根本成班on9仔
乜撚都唔識係度吠

講真Ryzen 3000系用XMP 行3200 都未必包生仔, 再上就更加冇保証.
水鳩人買超頻RAM 又唔SET 好先比人, 拎石頭掉自己隻腳咩.

有事冇事跟風屌咗adata先就冇死

樓主都冇用adata，屌adata做咩

我話個網冇左訂單RECORD佢先講自己轉SYSTEM

個RECORD我只係用黎證明我有買
唔撚係我無情情屈佢話我冇俾錢拖延送貨

唔知邊到踩親你條尾

唔係話好態度就係好架嘛
你砌得機...部機自己用架
諗人黃唔黃先架咩？咁如果佢叫你用gtr你又用？
話自己幾黃幾黃然後一班黃衛兵出黎幫手擋
10次奶野起碼八九次都係個間...心裡有數
其他店奶左野...你作為連登仔你都出黎屌左先啦
你見有幾多？
依度係佢獵食場...你唔係度屌係邊度屌
用得網店...唔係懶到閪咁...就係乜柒都唔識
一係就on99人地話黃佢又跟
個價貴人一大截...唔係送埋貨同售後要好咁佢憑咩？
我夠黃啦...唔通我再開番間鋪
貼撚晒啲相出黎...講多幾句口號屌下支共
然後部部機賺番你一兩千蚊你都同我買呀？

如果我冇講要用xmp
我抵死 自己換ram
但冇諗過講左會用xmp
但介紹呢條ram我

仲記得你個時反應大撚到
扯到去支共手段
你話佢del咗你record咪無證據你有買

同意

準備砌十部機

推薦邊間？ 認真

檢討受害人

屌關樓主咩事
係油耳水9你買4000ram啫

我都唔知
但成村人排隊屌

關樓主咩事
把明係油耳on9啦

本身佢都叫我用adata
但我唔想要啫
佢就介紹呢條俾我

我想用xmp簡簡單單 3200/3600

你會推薦邊間？

Btw xmp係intel
雖然amd都可以開 但真係唔包用到xmp嘅setting

自己識砌有時間點解唔自己砌...自己點就位都得

油耳一定係覺得你玩9佢了
先水9樓主買4000ram

唔係唔建議用adata咩

咁個網係咪冇左record?

我手頭上仲有email係
我前一日send左入數紙俾佢
第二日佢send返個email黎話有筆相同金額入賬但係未收到入數紙既on9回覆
受嗰個係我我講返出黎
到你呢D魚毛係到單單打打?

我都係用緊xmp3600炸
同自己超冇咩分別

係咁叫docp囉

唔想要Adata要GALAX

咁我呢條list換邊條ram好

冇諗過咁
自己換ram算

其實正常你只要手動set 都應該行到3600
所以我先話好可能係塊板/cpu壞
試完 換咗應該就冇問題

有錢當然唔會買adata啦
但adata真係平

交比油耳啦

最頂同最尾果對

交返比油耳啦
油耳水9你
佢唔洗負責

我fb問問佢先
見悠二都未入黎

Galax都可以話係垃圾中嘅垃圾
估唔到有人會買

Adata點都叫Module house大廠
同埋睇個款你都係俾網上啲Comments影響啦

樓主當買個教訓啦 嗰條垃圾二手應該賣得出嘅

屌9佢啦
叫佢入post覆啦

跟你！
或者kingston！

咁我唔買
一直行2133咩
我又唔知係咪板壞
買條ram試？

見到b die就想買

本身我要kingston
但佢冇貨先換

佢會當你試機
解決了
慢慢等
唔好心急

唔係好似支共咁Del左你record咩？
食咗你成舊錢吖嘛
跟住特登唔出貨俾你
你嗰舊錢係咪1000幾百萬啊
Del咗你record喎

唯有係咁
等多陣

連仔冇咩人用
因為唔係最好
又唔係最平

多數買adata/neo

Kingston係唔抵買嘅
一樣嘅wafer賣貴過人幾十

唔超頻adata Transcends 夠正常使用
要質素就Corsair Gskill

大把人同一set ram超到4600C17，有啲上到5000
而家明顯就係板U ram夾唔到，當中最削就係塊板，唔好乜叉都先瀨落非二線廠度好無

同埋玩超頻唔該確保Ram嘅QVL有塊板，或者塊板QVL有set ram，最好兩邊都有，就算超唔到都可以RMA到得為止，兩邊都無嘅就要有心理準備超唔到，XMP就包生仔咩

CL 19-25-25-45

果然一分錢一分貨

crucial 幾穩陣

Corsair就算9數啦
點同gskill比啊

你都痴鳩根
我係件事過完一年之後入返個網見到冇左訂單record

唔清楚既虛心d問唔好成隻on9咁左咬右咬
講完又spin

我網上inbox佢哋，報價都比油二貴300-400

如果係咁
佢做乜推介呢條ram俾我
講明想用xmp
咁我點解要用呢條

話哂係b die一定有啲料到
多數係板出事
cpu/ram都有可能抄粉

你就咁問梗係
你試下用悠二個網入哂d貨落購物車
gen張list出黎問佢做到幾錢
佢識執架喇

條仆街個網係得呢個用途

賊船不了

唔識既人
見到b die就9衝啦

美光

佢水9你囉

走線真係好煩
比多兩三舊 有人幫我搞晒
Time cost 都唔止

其實2133同3600實際體驗都係差一兩frames

仲講

我俾多少少有人搞
值既
但冇諗過條ram係咁

用ASUS同MSI板可以直接按chipset(即係所謂bdie,djr呢類)揀profile試
同埋唔計apu,ryzen呢代1:1fclk最盡都3600-3800,bdie優勢就係呢個時脈下可以再手動縮sub timings,所以如果一開始就預懶人XMP就求其一對3600C16/C18睇樣揀RAM算啦

未到

我本身簡3200

悠二明顯眼大睇過龍，無即刻留意到B450超唔到4000
我覺得情有可原（對比無撕水冷膠膜嚟講），但錯就係錯
不過呢啲換ram換板都可以解決嘅事其實好易解決，而家係悠二唔肯換定點先

一定唔止,差好撚遠

Corsair睇用咩批次就判斷到用咩chip

係giga塊板上唔到

asus b450m pro gaming s 做到4400

Team夠平啦

今次我都覺換ram好易解決
的確係佢睇漏眼

砌成皮野既機 換ram比人咪蝕兩三舊水
有賺啦

咁貴
$765就買

睇model 又唔係叫你比錢油二賺

係唔肯入post回覆

人品大抽獎

giga asrock不了

800到有3600 c16算平了
你睇下neo幾錢先啦

主角未到 護主犬就入左一堆

真心不了
買crucial唔好，包用美光die

怕煩上Crucial

中田價 仲唔狗衝

油耳
反了反了

一早買左

真相
今次卡左成晚都唔出黎, 慢左

最易就換返條Kingston /Adata 算
堅持得一半, 好難幫你, 企硬要kingston 應該開心PLAY

好似人地唔要Inno3D /Zotac, 因為唔LIKE
但Galax / 七彩虹就OK

不過認真講, crucial ballistix堅屌
值得用
3600直入ko perfect

慘 行左咁耐2133都唔知
油耳真係仆街咁水鳩人 買adata都無咁嬲

全部都係垃圾

e die

好似唔錯

揾悠二處理先

佢唔肯入post

話悠二錯都屈我護主，我都係出番去先

4條8gb 3200 3月用到而家都無事無幹

我都用緊3600c18
冇問題

c18咁高...

micron哪裡有3600c18

打錯係c16

打錯
係c16

油耳入嚟未啊

連登真係老奉要24小時online
悠二岩岩屌完女
食個靚lunch .再慢慢覆鳩個弱智樓豬
再秒撚哂你班推post 智障

兒登係咁上下水準架啦

未有人搵我

起碼10幾fps喎

btw腦場某c店ballistix rgb 3600已降到$750

條友真係唔識㗎喎

收皮啦柒頭
你自己話人地del撚咗嫁柒頭
仲話咩支共手段都係咁
你咪係條戇鳩左咬右咬囉
傻鳩

落幾層補左中田749

我800幾係中田買

我啱啱覆完都見到你有講

個陣同而家比

係del左喎
你癲夠未?

你咁講全世界冇騙局
全部都係自己簽名比錢

ryzen其實買b die仲好
可以縮到3600 14 14 14 14 28
e die係易上高頻only

你咪係個條傻鳩囉
轉咗system呀
唔係支共手段呀

佢跟我條list 出mortar max 3600 bdie 可能就無呢D野發生了

其實有人教咗樓豬手動set 3200 cl18呢啲都係開唔到

想砌得靚啲可以問下asir既
不過我冇係佢度買過野
想格價可以自己落旺電高登黃金睇下
旺電係好平不過藍底...自己諗
3C各有各平既野
腦場入面砌得算有心機既我自己心目中係G2

可能油二上門超就得呢 到時拍埋片教大家手動超ram

留名等跟進

2666同3200都仲可以叫差唔多
但3200同3600可以差成10fps以上
反而3600同4000又係差啲啲
唔知點解

轉SYSTEM全世界都知?
要我話我有EMAIL證明先話其實有BACKUP

但係SPIN完未

SEND完入數紙話冇收 轉個頭
屈鳩人話冇SEND 拖多個星期六日
又點兜?

咪好似五毛咁講兩樣駁一樣
佢話搵得返RECORD佢既事
解釋唔到佢拖出貨呢件事

Crucial 依條ram出邊賣緊765...仲跌緊價

收皮啦柒頭
就係轉左system，係咪要逐個客打電話過去通知呀柒頭
同埋連登剩係得你個柒頭出事
屌你老母你自己得你自己嗰套，自己一口咬定話佢支共手法，柒唔柒呀屌你老母
你咪係嗰條柒頭周圍吠囉

時序高咗又影響latency

同埋高登電腦熊貓

等緊3090...唔知rog幾錢呢

準備定兩皮 多除少補
btw 3090 準用家請移玉步失業毒男個po交流

標準答案：用家問題

Crucial啲ram係幾好
連啲白板ram都一樣好少問題

我中田一出就買左
依排冇落黃金唔知行情

拖出貨呢?
豬兜又扮睇唔到

第一日過完數已經即SEND入數紙俾佢
第二日SEND個EMAIL黎話收到同我同一筆銀碼但係冇入數紙證明唔到係我入
拖多日WORKING DAY要等1月1號公眾假期後先出貨

你又洗唔洗幫佢諗點解釋?

點解用intel就冇事? 想知多d

腦場小店呢招唔多work
佢照報平一二百
到你比完錢開始砌佢先打比你話無貨 要換 加番錢/ 換平野比你

係未來科技買左幾年野

都ok呀

住港島唔想過海一定搵佢買

因為intel non k u+ b板 加2666 ram 真係乜都無得比你set
全default 會有D咩事 除非壞件

intel就玩k版啦

未來出哂名喎...
港島用開樂天
屋企7部機都係佢到買料

樂天貴過未來

不嬲都仆街唔係第一日知

玩家鐘意玩咩自便

intel就係要超ram超u

等睇
推到#1001
油耳都未回覆個post

未來個朵臭唔敢搏
樂天有親戚相熟所以比較信佢
平過faroll就算架喇

我又唔係極識野 寧願俾少少熟人賺都唔想奶野
責任心同信譽都值錢既

Adata堅廢

真心唔明點解
但暫時睇3600效能係最抵既
2666/3200僅次

我唔熟呀...未搵過佢地買野
我以前係腦場係冇依間野

要睇埋timing
例如最低latency 係3733c17 > 3600c16 = 3200c14

無野超
點會出事

弊在乜都唔識超乜春

一定要問佢有冇的平
起碼都俾個齊頭你啦

屌你老母係咪戇鳩㗎你
我淨係笑鳩你話佢好似支共del你record呀傻閪
我幫佢兜乜撚？

庾澄慶巴打放左隻Cloud fight s味

砌好先俾錢是常識吧
冇貨要轉就話唔要

當初推GALAX HOF 4000MHz原因係因為呢條RAM價錢比起當時好多既3600MHz 甚至3200MHz RAM更平

打個例子.當時G.SKILL Trident Z Neo 3200Mhz 2x8gb F4-3200C16D-16GTZN SRP 係1100.

而呢條RAM只係$899.而且係用B-DIE.當然佢唔係最好體質既B-DIE.但依然係一條唔錯既RAM

而GALAX HOF RAM係今年4月岩岩新出.即當時樓主用個時.係岩岩出個時就用既新貨.並唔係清死貨

而用唔到的確係因為底板.而當時大部份AMD板都未必上到4000MHz(就算X570).但其實一直都係可以買條更加高MHz RAM.手動調整到低返d 既頻率黎使用.直開XMP係唔得.而咁做係因為.你而家買條4000MHz.就算當你未來換機.而我都相信未來Intel定AMD.都可以好大機會普及上返4000MHz.推GALAX HOF RAM只係因為價錢平.但係品質唔差.

打個例子.好多人買火牛都會預大watt數黎買.RAM其實就更加可以.如果條RAM本身高頻率得黎仲平過其他低頻率的話.我一般都建議買高Mhz RAM.起碼佢本身係可以達到更加高MHz.低MHz就當然更加冇問題.而AMD RAM部份冇Intel咁好.就算買返3600 2x8gb.都有機會XMP唔到.如果你買高頻率D.再手動set返低Mhz.成功率係仲大.呢個係我一直以黎既諗法.我都見到連登好多人就算Intel B板.最多只係用2666Mhz.都會推3200Mhz.RAM.只係因為價錢好接近既關係.咁價錢好接近既關係.點解唔買條更加好體質既RAM

而樓主話3000MHz都上唔到.我相信只係setting問題.我可以幫樓主set返

當然如果樓主並唔想手動超.或者唔想繼續用呢條RAM.我可以幫樓主換返其他RAM.係絕對冇問題.呢個9月.我會建議用Crucial 2x8GB 3600Mhz

簡單d黎講.我係睇價錢.而同價錢甚至仲平D有更好既野.就算用唔著.我都會建議買.呢個係我一直以黎既諗法

悠二現身

唔落訂點會開始砌?
開左粒U 邊個吃

支持上門手動超ram

講咗好多次即刻跛板垃撚圾, 仲有咁多人買, 咁就抵佢啦

可以睇返當時4月RAM既價錢

GALAX HOF 4000Mhz.係平過好多3200 / 3600

而且佢係行B-DIE.只係唔係最好體質既B-DIE.但都好過唔少Die

就算買不嬲以平.但質素唔太好著稱既ADATA 的 D60G 3200Mhz.當時都要800中.咁點解唔俾多幾十蚊買B-DIE HOF RAM 3200Mhz

呢間真係平啵 悠二黎？

唔好理佢啦

上門幫樓主set啦
樓主全晚都冇得訓
你點補償佢心靈創傷

未呀...依排屋企要油油裝修
我地又要番工...得朝早做一陣夜晚做一陣
都唔記得咗件事...你有性趣？

我只係好心推件抵玩野

屌 悠二又加分

真係要搵你砌

不過好心你一早換比人 咪又唔洗又比位人入

當初的確係你睇漏塊板就推呢條

一係你就幫人手動超埋

但你交貨時又唔幫人搞埋
2133咁交比人又真係仆街左d

唔係, 我想同你講我個隻成功放左出去姐
你都可以放下

全晚有晚巴打幫樓主試ram都炒
令到樓主勁擔心要自己解決問題
你點補償

我相信我當時係見到塊板都照推呢塊板

純粹覺得呢條RAM抵玩

佢仲平過人地3200 / 3600MHz呀

同價錢.甚至平過人地有更好既野.點解唔要

超頻類我而家唔幫人搞的

超頻本來就係樂趣.不論你係唔係XMP定手動超頻.XMP都係超頻一種.而且唔包一定上到

換過條3600 c16既比樓主囉

俾我試.我會聯絡佢

但係搵你砌機既都唔想自己搞
樓主一直以為部機會直接行到4000mhz
你個客服都覆佢xmp就得嫁啦

以前係講緊幾多年之前

明既 作為店舖方
下下要幫每個客搞超頻類 的確會折壽

其實最簡單.你開完XMP.再手動打頻率 3600 / 3533試試

intel 超 ram 係易過 amd
無 2:1
延遲又無 amd 咁高

樓主好似試過3600 c18都唔得

一般落訂500蚊...3c都係一樣
然後佢都係去番3c拆貨
咁佢話冇...你可以自己去問下有冇先
有既咪叫佢去拆囉
真係冇既再睇下有啲咩同級...又差唔多價既

bios 問題居多

去邊放？幾錢

all rubbish
反正我唔會買佢

我要試左先知

根本就係睇漏
認左佢咪算

八九年前
如果有既...咁係我冇留意...因為真心唔識佢地
同佢地講聲sorry

可能係.但正如我上面所講.就算我冇睇漏.我諗當時既我都會照推GALAX HOF.只係可能會同樓主解釋多d

成班弱智

就係衰講漏囉
同埋有問題搵你客服真係哂鳩氣
好似樓主部機果時機箱玻璃合唔埋
你客服仲覆佢話正常 到樓主開post
你先去代理問 先同樓主換機箱
咩事搵親客服 佢都hea走你咁

都係果句, 即刻跛垃圾

依家就係你又睇漏 但又無解釋 咪會個令客人同預期不符
仲要咁耐都唔換比人

係要人開post屌你先上水

你出發點係好 條ram係抵

但件事個結果就係大家都麻煩

一早枱底搞掂咪唔洗上黎比位人入

如果越黎越多呢d post 你點拆都好 印象分都扣晒

做生意係咁 呢d野慢慢學啦
加油

秒

係囉
個客服如果唔係覆樓主一句唔保障xmp行到就算
樓主都唔會開post
個客服真係好有問題
搞到人錯覺要開post先有無同佢跟
結果連登只會越黎越多油耳

花馳ram都垃圾啦
正正經經買Crucial/Gskill Trident Z果啲唔好，雖然係貴(而家嚟講)

試下保守d 好似 xmp3200個個咁set？

carousell
之前電腦節2kfun 咪賣到$1279左右
我唯有list price $1100
近排佢優惠完左 即刻有人搵我買
最後$1000放左
其實我覺得我$1100係最低接受放出去既
我自己買都係$1480
不過我見買家傾個陣又算爽手
都唔想煩太多 蝕多小小回到7成本算
而家回到本又夠錢去買電腦台都算放得舒服
你而家去賣既話可以LIST番高小小 試下$1300-$1200先
因為1手價無左優惠鳥

我之前幫frd砌9400f都係用hof算

話就話淨係推到2666. 不過一黎hof唔差 加上b-die

ddr4黎講就算點upgrade都唔駛再換

我以為要賣3-400蚊添
好在你提提我...唔該晒大哥

呢塊屌打其他B450板

連登愈黎愈多post

咪一樣個個都狗衝幫襯悠二

反正出事既話開個post就有野換

SE

推到油二條死仆街出黎回應

覆左了

無論邊間砌
邊度自己買件都好
你有咩事開post 留言都係:
抵死 呢間買
有腦唔會係度買

梗唔係啦
你開post係法奧
個個會幫你推到油耳上水回應

連登變左客服

其實無咩問題，超ram呢D野都係要自學。
推三星BDIE無咩問題，但講少左一句，最終決定自己負責。

3600mhz C18超 3800(16-16-16-32 1.4v)

買左唔識超好易比人屌

其實悠二講得岩 但只係適合對硬件有返一定認識既人
你要明白搵得你砌機大多數都係零認識 平時聽開人屌某牌子就人云亦云既人 悠二你要考慮埋呢樣野
相信有幫過fd砌機既巴打會明白

你係唔係講緊呢隻？

睇黎油耳要寫成欄disclaimer俾人睇

最頂同最尾 上面無rgb燈
下面有燈 兩隻都得

第一個post 樓主話試左 3200 cl18都boot 唔起

其實有冇save setting架
咁陰公，不如試下2666先

件貴所以收翻$80砌機

我突然諗緊塊版會唔會連3600都上唔到
用番3200 c16會唔會穩陣D

Save and reboot 嘛

我check 下佢個ram list 先
返緊工 等陣睇

both rubbish

不如你問油二換左塊elite 做 tuf pro s/mortar max 咁樣上高頻ram 又易D 料又正D

試下3000

我見到仲有人講緊4000MHz貴

如果搵4月個價同而家比.冇野好比

雖然就算將4月個hof ram價擺返落黎而家9月.我唔見得都仲係貴

其實不嬲都係想推d好野俾人.不過都會俾人話伏

推冇咁好.就直頭話同價有更好.點解唔用.

推真係伏就冇可能啦.

totally agger

淨買件呢?

即刻跛倒公版setting落去冇改過, 普到就真係勁啦

加錢都換唔到啦
蝕住換俾我咩

塊板 3600 代表廠保證安全行 3600或以下， 超過3600 睇手氣。

ram 4000 代表條ram 4000 或以下保證安全運行，你可以上4000或以上不過又係睇手氣。

2個夾埋3600 係安全，行 4000 底板有機會散熱&其他嘢有問題。

3600 板插 3600或以上ram 行3600 = 安全

插 3600以下 ram = 自動降頻安全行 / 可以強制超ram 睇手氣。

老實唔覺得夾埋行3600有咩問題，呢個配搭上4000 明顯係睇手氣，唔係包生仔。 有啲板仲寫明假設單糟 3600 ， 雙糟/滿糟 預設上限會再降添。 你都可以超到滿糟 3600，不過唔包咁解。

你唔問下又點知唔得呢

爬文啦
樓主3200都行唔到阿

油耳咁好人 佢肯既

我睇好似唔on list

樓主如果想的話.可以搵返我客服.我可以幫你換返pack 3600.可以的

好啦 唔該你
多口問句 換板係咪冇可能

塊版咩ram 都超唔到咪rma
反正都係去悠二度

爬春咩， 都話咗要睇板嘅 spec 預設唔支援阿

以下截圖即刻跛呢塊 B450M 配matisse 系列cpu (最新3000系列) 嘅 QVL list

見唔見到成堆3600嘅ram 預設2xxx ?
塊板配 2000系列u 或者有單條最高 3600， 舊版配新 u 預設會唔瘭降頻唔睇 spec ?

板係悠二推定你自己揀？

而家經油二rma 聯強giga elite 板 要等幾耐到?

換完返去咪當一手比下手用

你要低質老屈.我冇野好講

反正pack RAM我會自用 / 二手放俾fd / 留起公司俾自己做維修電腦用ram

我們是 朋友吧?

唔需要

呢d係正常做法

點有可能放俾下手當全新

我們是朋友了

而家通常身邊朋友換機.都係問佢要唔要公司D二手貨.之後多數半價以下俾佢

所以我公司基本冇死貨 / 冇二手件

你一定好多朋友

有冇二手2070s/2080s

我都用緊HOF 不過係3600C17 4條8GB
3600+ b450 tomahawk max
超唔到3600C16/18
目前一直行3200C14見冇問題長期穩定就收貨

我要3950x夠了

賣比我阿喂
有問題我會自己負責

花馳啲野好都買嘅

我貪心少少要3990X

幫fd砌機我會同佢搞埋XMP/DOCP先交機走人

我會裝埋driver+up bios+ chipset

超*

呢啲基本野一定要做啦

佢2666 都唔得
你點睇

有無見到 QVL list Matisse cpu 配 3600 ram 隨時得 2444 ?

仲有無二手貨

我可以用朋友價幫你清貨

我要靚仔司機

我唔要啊叔送貨

gay

正價清2手貨嘅附帶條件

我都想做朋友

過幾日悠二上黎拎機
因為星期六日我要用電腦

冇問題.我安排下星期一上黎

樓主講左係佢自己揀

所以我都無計呀係自己唔見左單
代理又叫我問翻法奧
所以算啦

無單都可以跟出廠日期維修呀 又係聯強貨?

我問代理佢都係叫我問faroll print過張單就幫我搞
不過faroll唔肯

我都比曬錢 整完曬lu
下次會keep翻好啲單
不過我都係唔會係佢地都砌機
其他地方砌都仲會幫你檢查下壞乜
佢check 都唔check

樓主呢家點

依家下星期一等悠二上門收機
佢check 一日左右
睇下係板/cpu/ram問題

到時再同大家report
搞好再返黎包膠

如果你真係好懶
或者腦場斷晒貨...咁岩佢又有
咁咪當食炒價買囉

我會係網店買機箱+mon
都係好L重

如果冇左張單.係冇問題.我好多客都唔見左張單.你都可以講返個訂單編號落單個時會收到email

如果報電話號碼係都冇問題.但如果你電話號碼我地check唔到.我地真係冇辦法.或者會唔會當時係講錯左個電話號碼或者轉左number?

有咩必要咁做 損人不利己

上次我要單都係 up 電話就ok
條友自己up錯電話？

幾撚弱智先講得出呢句

唔去法奧砌都唔知去邊砌，屌兩屌就極快處理

我朋友都光顧過未來科技砌機，一萬幾元佢比d火牛廢壞既，伏到，燒左成個asus底版。搞到去左2次都换左 都fail，最後自己再買過antec火牛同msi底板自己砌返

因為未來科技用隻壞火牛，and 沒包裝盒比佢
blacklist未來科技

雖然未光顧過faroll 但上門收機同埋肯改其實幾好有機會可能找佢地砌機，坐等rtx3090出。 全部用最top既硬件玩4k game

悠二真係好鐘意賣廣告

有無對話圖？

呢d 廣告我寧願唔要

油耳

有錯唔洗認,賠就夠

我想買隻箱成十幾廿公斤重...都考慮緊

我都有光顧過commdex 金的士，佢d mon係幾平幾抵。同埋買router

比d 錢送上門loltw d mon壞左，又可call人上門收mon

吓司機好靚仔架wor
除左個肥肥

56k同1000MB 都係差唔到幾多

我係你到買完塊版砌完一個月多d就死左
你地同事就話塊版係有問題
但話個螺絲扣斷左
當人為損壞要我自己rma

我送過去個時仲好地地
會唔會你地同事檢查同收機出左咩問題
係咪要開個post先有正常售後服務

仲未計係你地到買個塊新版用左兩個月都冇就死版
叫我點敢再點用gigabyte野

留名食花生

之前個司機好好人
都好靚仔
上次換箱個次

又唔開po 吃自己喎?

技嘉d板其實幾廢，之前用過隻一千元既用左一年燒左

無謂搞大佢
送完塊版過去之後變左斷螺絲扣
話人為損壞 仲要聯強保 叫我自己去rma
咁即係玩我啫

點知你同事搞我塊版收機個時
有冇整到我個螺絲扣

真係唔保的話跟刁主席去t記買塊華碩版再比番法記砌算

螺絲扣乜嚟

冇諗到B550 aorus master咁廢
想買giga既自己睇路
之前自己砌過兩塊giga
可能死好命先冇事

兩個月已經係超耐久

我估佢係講係鎖落case個螺絲位
我記得法記個位同事係電話係咁講

依家用咩牌子mb 比較好？

咁都無得換/退?

底板螺絲定乜啊

塊塊都差唔多 電子野睇手神 我個塊都成年乜事都冇

佢應該係講呢啲位

未來科技話已經换左隻火牛，同底版，前後都搞左一個幾月，但拿返家，之後用左一星期再又壞底板，隻火牛又係壞左
,asus底版
所以都係blacklist
朋友比左6百幾元牛，换d咁既款

扭到塊板都爛埋？

3年幾用左，其實不overload ,不overclocking, 少打機，應該好safe

痴線...直接落場買一塊即時拎番上去砌啦

自己砌邊可能
送去法記之後就話我塊版呢到斷左
當人為損壞 要自己rma

咁我不如自己一早去聯強rma
唔得起碼我心服口服
而家話完塊版係有問題
但因為咁所以要自己去rma
仲要係聯強 咁不如直接d同我講冇保
我又唔知你同事check機同收機搞過乜嚟

如果人為損壞要rma
點解唔可以佢搵聯強黎佢度收番塊板rma
咁如果塊板冇花冇爛...咁佢點解就肯換
唔通佢換左落黎再自行rma...就我上面都講
佢本身就可以咁做啦
定係收番塊板又平啲出番俾朋友或者又自己用？
你落場買左野有壞...尤其細鋪
你好語氣啲求下人...好多都會收錢幫你寄rma
rma佢地又冇成本...有人上門收
漢科仲好就係前面幾間鋪
又有錢收...何樂不為

要餵白汁腸

超cpu超ram都係用返 asus/msi 既中高階板先正路穩陣

岩岩搵左漢4 rma msi 板 答覆係4-8weeks
另外有塊msi 板係f 代 rma 左4weeks 仲未有回覆
得一部機果d 咪等4-8weeks 無機用 佢新買就要等rma 真係買過塊唔想等

低階就無所謂咩牌子啦
反正超黎都嘥氣嘥時間

asus m11h 半年內死ram slot的我

你黑仔

睇D位 係用錯螺絲喎

悠二呢期最出名就係蝕住換嘢畀客

你指上面？
張圖上網揾

驚唔驚你上去 佢再水番你買條ADATA Spectek die

唔會啦
大家都係講個信字

唔想等就唯有換過塊囉
我意思係唔駛自己煩自己寄咁解
都係要等...快過自己等少少咁多囉
熟入面sales既幫你盡快搞左先都得
但係你同間鋪又唔熟...佢點會為左你賣人情幫你即搞

你真係唔好彩

msi真係好多人買

都話聯強貨要搵悠二先有保

由佢am2 果時出770-g45買到am4 都未試過連壞兩塊

油二同事話佢人為 叫佢自己搵聯強喎

asus/msi

ultra fuckable 就有

技姦板一早臭名遠播

所以仲去悠二到買聯強貨睇路
記得出事都係自己去rma

陣間收完機又話有螺絲扣斷
分分鐘比佢同事掂完多條㾗又係人為損壞
死無對證

所以我咪話如果真係有人為問題
佢又同聯強落開貨...佢叫聯強上黎收貨都得啦
然後覆番要等幾耐...再問個客等唔等定補錢換一塊
駛乜搞咁多野
咁如果塊板冇花冇爛...即係當冇所謂人為損毀
咁法奧就會肯換?
咁換左落黎個塊佢又點處理?
假設係壞既咁都係要rma架啦
咁點解一開始唔幫個客rma...反正都係要rma
又平啲俾朋友? 可能好多朋友等緊佢既依塊板
定係又留番自己用呢?

msi其實平貴都幾好用
真係唔係好多壞野
但佢既貴板我自己覺得佢冇ROG貴板咁user friendly
可能佢滿足唔到我需要
係如果要搞個bios冇asus咁方便
平板asus依家又肯出D好野同佢打

網店買moon小心一開箱就爛

佢BIOS係咁，要識字嘅人㩒落去先搵到想要嘅嘢

以前初初成日幫人砌msi已經學得好難搞
後尾自己用asus之後反而覺得
屌msi個bios真係好撚麻煩
但我幾鐘意佢tomahawk系列

我都係一套hof，3600用緊14，14，14，34，試下得唔得冇記錯係1.25V電壓

但我塊版係當時Ryzen啱啱出嗰陣塊RogC6H
唔知關唔關事，同埋我印象中HOF嘅Ram喺會寫返嗰時序喺嗰包裝度，照抄再少少調整就超得

用緊咩板先係重點

C6H咁正常啦

老實講 b板叫你加隻4000落去真係玩9你
無h或者z都唔駛諗
反而3200就緊緊夠你塊板

我果時有比電話號碼但你地係check唔到我都無辦法啦 所以我都無再問自己出去整

人地amd...

h板？

Amd b板好似超到3600都唔夠啦

咁h板超到幾多

搭i7 2900

係塊板設計走線差 所以qvl只到3600
asus b450m pro gaming s / msi b450m mortar一樣daisy chain 但上到4000mhz

4400?

我果塊msi同好多其他b450都4000啦

giga 呢塊只能3600 冇解

睇QVL都係3600 max

Giga啲野bios唔知咩料

推到悠二上水覆我

公版setting梗係啦
料就識堆

咪撚玩啦塊闣板有寫保證咩ram超到上3600/3200，冇保證就靠彩數

z板唔會寫保證超到粒u去邊，但會幫ram做測試同保證
MSI 中、高階就保證到最多ram超到上4000連個d單條雙層16gb x2 ram都會做測試、保證
Asus都多，但itx matx先多16gb x2高頻，16x2高頻ram 配asus atx板冇咩保證，靠彩數
技嘉就最撚少做測試、保證，上唔上到就睇彩數

簡單d講，想簡單xmp 高頻ram，MSI>Asus >技嘉
如果骨灰級超頻撚唔洗理

asrock呢

垃圾桶係隔離

你聯絡我yujihw fb

講野真係夠仆街

你當我係百科全書咩
查完3大廠就算，你得閒可以上asrock網到搵

BTW，覺得起碼識依類野先好做砌機佬一係就幫個客超撚掂，唔係亂鳩咁推野比客

法奧講穿咪又係普通9流砌機佬識q電子零件野咩，贏在係連登有pr

真msi超ram最勁
asus bios最好用
giga就算啦
asrock垃圾桶見

低階板不在此列
理得你塊板係邊間廠都一樣

留名睇7頭

Lm睇笑話

lm

用緊 itx
3900x 4.5G all core
1.5v

r20跑到8000分以上
差少少到8100

ram 3800 cl16 16 19

有咩問題

聯絡左

咸蛋黃巴打部機.我已經問左同事

首先講返部機.並唔係我地砌.係咸蛋黃巴打自行組裝的.有問題所以聯絡左我客服

1.
pci-e槽個扣爛左.冇左

2.
火牛螺絲用錯左.並唔係用火牛附送個4粒螺絲.呢粒係Pure Base 500附送既HDD襟絲

3.
火牛已經爛左.並不知係咩原因.估計係因為Pure Base 500火牛係機後放入去而唔係側面放入去.估計係側面夾硬放入去而造成爛左/花左.不過好彩既係SN Number貼紙冇爛

4.
底板上機箱螺絲.用錯左螺絲.Pure Base 500係用正常火牛個種螺絲黎上機箱(Pure Base 500有附送).不過用錯左另一包幼螺絲黎上.而家造成滑左牙.當時同事已經即刻聯絡左.同事唔敢隨便拆開拎返塊板出黎.

之後我地聯絡左咸蛋黃巴打.因為我地過往經驗.如果底板有出現明顯損壞(今次係Pci-e扣爆開左).就算係我地俾返聯強.聯強都話會因為有出現明顯損壞唔保.但反而如果呢個情況係客人自己拎上去嘈佢.有機會保.

我地同事都有聯絡返咸蛋黃巴打.我地會話盡量幫佢拆塊板出黎(因為滑牙好嚴重).咁最後都成功拆到既.但拆之前都有聯絡左佢先拆出黎

喂
咁你咪法奧裝架
講重點啦

起我地到買件.咸蛋黃巴打自行組裝

正面裝又好 反面裝又好
火牛每隻角都係得一粒羅絲位架者
真係見窿就隊

我係佢
縮番入媽閪
唔出聲屌你俾面你
仲要踩住上

學某民丁 話齋
笑到打唔到字

嘩咁都有得屈既
唔識裝機
整爛你都包
開善堂？

希望成日叫人自己砌嘅可以明白
真係唔係個個人都可以自己砌機

我係自己砌
但係塊版本身有問題 同我螺絲 火牛 pcie槽又有咩關係

我早兩日先砌完purebase 500

好彩我仲知火牛果個架用黎做咩

唔識砌就睇說明書喇
佢d 鑼絲分好3袋仔
咁都可以搞錯既

至於講到Gigabyte超頻問題.其實Gigabyte B550超頻性係好強(不論超RAM定係CPU)

本地
有興趣可以自行Facebook Search ITCooker 廚房佬 Page

外國
hardware unboxing.都有測試到aorus master b550係散熱最強既B550板

本身有咩問題？

佢blur左 原來火牛架

即係側入左 然後唔知點上實 見窿就上

係b450柒啫

終於知佢點解都唔肯自己開post屌

你d手腳咁樣
錯手整傷粒電容都gg啦
你真係識電腦先出泥屌啦

真係柒嫁

當法奧係善堂

哇，唔係咁開心呀

你連pcie槽都隊爆埋，正常就無咗保用啦

咁都唔算人為損壞，唔通自然脫落咩

你堆螺絲火牛咁樣的水準，點令人信服你係合理正常組裝水平咁去砌部機

明顯人為問題咁唔通法奧要自己貼錢賠？

有問題.我會幫你保.我都會盡量幫你

但呢個情況.根據過往經驗.代理商會同我講返.有出現人為損壞

但就算而家呢個情況.我都嘗試幫你爭取

我而家都詢問緊代理商有冇可能照幫你處理

你用錯鑼絲咪有問題
牛都裝錯呀

有油耳
就有善堂法奧
開開po屌屌就有全新

屌
下部機搵法奧砌
自帶一換一保養😆

咁.咸蛋黃巴打出現個問題""應該""唔關呢d問題.

咸蛋黃巴打係而家著唔到機.我都測試到係底板造成著唔到機

只係同時出現左人為損壞問題.情況比較尷尬d

用左兩個月都冇朝早一開機就死版喎
咁睇完悠二巴講我都意識到佢講既地方我係有問題
但到底同我塊版死又有咩關係

我又要換
X62痴晒塵
油耳幫我換z63
我加錢又點話

咩搵法奧砌

買件就得

然後砌柒咗就開post 屌

就可以無事

會唔會你裝機果整
螺絲批唔覺意撞到電容呀

電容呢樣野死左
真係幾個月問題就泥了

個個新手都必經階段

比多少少錢叫人裝埋咪好囉
驚既咪最多拆散熱睇下meet左膠紙未

自己柒仲可以屈人先勁

屌你老母識唔撚識字啊柒頭
依家有人為損壞，叫你自己拎上去代理啊屌你老母

悠二盡晒人事
仲幫就太過了

我個x62痴晒塵
唔靚要換
搵油耳換z63先

咁我聽日上嚟攞番塊版
打搞到你真係唔好意思

我之前都係咁砌 冇諗過咁樣係錯
真係對唔住
下次都係比番你地砌

我講過.無論出現咩問題.我都會嘗試去幫 / 爭取

做到就做到.做唔到我真係冇計

仲幫嘅話刁民丁仲點反

底板螺絲滑牙都肯幫你拆返出嚟，仲要上連登屌鳩人哋

善堂黎

你俾多少少時間我呀

我而家同緊代理商溝通.都嘗試幫你申請RMA

我傾緊.我一陣覆你可以嗎

柒就搵窿捐啦,而家好明顯係塊板有人為損壞個扣爛喎
你冇人為損壞拎返俾法奧咪幫你搞囉 , 唔係有問題人地唔幫你

正宗大聲夾惡，賺你幾舊水當人契弟咁

真係哭撚左
無啦

砌機搵法奧
爛件實換到
連登開個post
mud撚都做到

我條no data甩埋原身散熱
一定係法奧問題
油耳賠返條970pro黎

唔係好撚串嘅咩屌你老母

980pro 先ok啦

冇問題 以後會做番法奧打手
Sorry

Amd拔劍有無保？

你都真係算係咁

明明唔關你事，俾人當眾屌完，竟然仲幫手抆返屎

PR都唔係咁做架做壞晒規矩

人點對你
你點對人

反省下啦小朋友

你人為整爛
又屌鋪又屌人又屌gigabyte

人地都同代理傾
幫你一換一
你就背後狂踩人

心撚照啦
成熟d

自己砌邊可能

上次個fd拎上去冇
懷疑因為冇開post屌悠二

次次都咁鋒迴路轉

咁無論咩人我都會盡幫既

只要係真係同左我買野 我幫到就幫 幫唔到就我能力範圍外

做壞哂規矩

啦啦聲上來開啦

痴線問都唔駛幫佢問啦
人工時間唔係錢呀?

我會補返錢
用多年睇下壞唔壞
我會開po
屌油耳

等緊同你買3090呀

有呀
油耳拔過我粒2700x
我都未同佢計數
年中唔少amd俾佢拔過
苦主們來跑

你而家仲覺唔覺係法奥整㗎？？

叫佢開返啦
會送3950俾佢架

bin 夠喇

我地做返苦主要法奧開善堂好過啦

咪撚幫佢啦屌你老母
你以為自己聖人咩
當你臭四咋戇鳩仔

加入做苦主行列啦

關打手咩事
係人格問題

塊板壞左
你手工差

如果第一時間唔係post出泥話
“唔知自己係咪整壞”
大家都會幫你

收埋對自己不利既野
仲要狂屌
真係WTF

呢個係人格問題

你自己手工差
整到連rma既資格都無
人地仲肯幫你整
你真係汁撚到

係我錯

真係唔知呢D叫好服務定做壞哂規舉

媽啊
好7啊

做壞規矩影響同行

上面有例子啦

閪客真係邊度都有

啲人弱智

幫你申請左.可以照樣幫你申請RMA

但佢地無視左PCI-E扣呢個問題

姐係到時整完都係會冇左個扣俾你.但佢地會幫你解決著唔到機呢個問題

反悠次次都潰不成軍點同刁sir交代呀

呢D POST永遠都唔會令人失

真係對唔住
聽完咁多位巴打講經過今次會好好反省自己人格同態度問題
會好好進修下砌機技術

講真砌機易過砌高達
可以搞到咁真係第一次見

屌你 做壞規矩

做你老母臭閪打手咩
收皮啦
跌落地拿返渣沙？

典型香港閪客，以為大聲擺上網屌就大晒

你依種死廢柴真係好撚好笑

柒喜人

有咩唔岩
即時上連登屌鳩悠二
免費收機保養

其實行規唔係一直係七日包生養死葬
過左七日自己搵代理搞咩
點解悠二好似保一世咁

又贏

正常係 人為唔包 過保唔包 同埋唔包生仔 油耳條撚屌乜鳩柒都包做壞規矩 正仆街 一定要介紹俾班fd先得 做死個仆街

咁法奧售後支援有免費5年自攜檢查既

原本我都係咁諗 頂多走線樣衰d
點知原來真係有on9 仔存在

正常係砌機嗰80$包的
冇買砌機服務都包真係做壞哂

唔係佢嗰度買
都照屌
睇吓有冇得換先

收返 好似比錢個砌機服務先至會包埋
條友係自己買件自己砌

我懷疑係一世 除非油耳入左土

因為油耳好恰

咁都救到比佢

No
係除非連登收左皮

能力範圍內幫到就幫.幫唔到我就冇計

我一直都係呢個諗法

不過冇用.都會上黎開Post俾人公審

正以後都係油耳到買料

因為一開你就會親自處理 啦 你幾時有3080大鵰資料 好講聲

其實你地係咪唔夠人手忙到仆街

咪就係你成日幫人 搞到人得寸進尺
樓主果單都仲可以話你亂推ram/無講解清楚
但樓上條on9板都自己整鳩爛就咪撚幫啦
你越幫 越多post嫁炸

坦白講

法奧唔係無柒嘢

多到我都唔好意思數晒佢出嚟

不過悠二有樣好，柒咗佢會認，亦會善後

我就覺得好過街舖劏完你無仇報

你唔開Post.我一向都係咁處理.開左Post.只係俾左人知道我有咁既處理方法

我如果唔幫佢.你睇下琴晚唔計咸蛋黃巴打.你睇下其他人點覆?

個個都黑店

係
所以我先會推唔熟電腦既去油耳度砌
起碼有人同你跟阿 老實講邊有一間鋪係無柒野嫁

你覆佢 但咪撚幫佢再去代理傾
一句你人為整爛左 代理覆我話唔保喎
搞掂

唔係

只係太多意外.其實實際上.唔只係連登開Post呢d case.實際上仲有好多.只係冇浮上水面.當然每次我都解決到

咁我咪俾人講黑店.冇服務囉

你睇到琴晚d回覆架啦

我都冇野好講

想睇你之前d作品

反悠二軍 完敗

你尋晚未貼證據上黎姐
一張pice扣相 我保證連登即時幫你屌條友

油耳幾時有3080水雕

唔會 因為呢到係連登 繼續屌油耳做壞規矩影響同行繼續追殺

油耳賣d板個pice扣特別易爛

我做左6年呢行啦

我見過上萬塊底板.我都未見過塊底板一黎到即刻爛左

所以 丁sir冇入過嚟

未知.Waterforce例牌遲一兩個月

PCIE扣唔係塞得返入去

膠斷左冇計

當年我出Ryzen 1700

條友教我出2400 ram

仲話ram speed 唔影響打機

3C之一

有冇得落訂？

唔理咁多
悠二呀嘛 屌左先
總之悠二推親既都係伏list

利申中過伏

悠二
有樣野想問你
$10000派左個期出機 老實講係咪qc差左?
我見平時d post都唔少人up幾句

有人話上到你地個到拎貨 見到你地做到極忙

AA膠得唔得

佢新入行

有消息我會公佈

佢知道一早會輸

搞到我想遲下換箱索性成部機叫悠二上門收
等幾日拎番部新機

thx油耳

冇丁sir入嚟點贏

咁點都可能唔多唔少真係突然間太多單同一時間逼過黎

又撞正極缺貨.好多人問野.人手上點都有少少問題

正常黎講係冇問題的

唔搞咁多啦

係我新入行

佢好明顯清死貨啦

偉大嘅丁sir
冇佢指揮，即刻就敗退

機都唔識砌

剩係邪都見過一次 2080水鵰 知唔知同3扇版 表演相差幾遠 同埋 用MSI AFTERBURN 20系 係唔係有一鍵超頻 巴打你有冇玩過

上次有位巴打
通宵2日砌機
但最後都插斷針

碌左3頁咩都睇唔到
淨係見到蛋黃突然SORRY
咩事?

冇
所以就想試下水鵰
想玩自組水

唔識砌就唔好慳嗰少少錢 除咗裝cpu要小心啲其實冇乜嘢難

下次應該會有冇上銅柱出煙上黎嘈

你唔代佢痴係正常

不過你都係唔好教佢做傻事了

丁sir
你太遲入嚟了
反油軍完敗了

柒撚咗囉

我只係知道卡上水好L涼
full load都40幾度

反油唔係得我一個渣咩,幾時成左軍

pcie扣好難整得斷

淨係見到累只巴罵人格
我理解無錯係 咸蛋 自己砌但扭爛左底板螺絲位?

seems yes

仲以為你地仲吵緊超RAM ...竟然咁搞野

自己衰咗好聲好氣 就話啫

佢幾個post都入嚟屌油耳

佢塊板本身都有問題
係佢柒撚咗物理損壞咗塊板，搞到聯強可以捉撚住佢痛腳

Thx 悠二解答

有無前後來龍去脈 懶得解封

其實咩事

冇 成日睇好多留言/傳言
對幾間網店其實既信心都會有折扣
難得老闆本人係到方便問下實情都幾好咁姐

好7啊

咁貴買塊底板，原來唔識砌

THX FOR SHARING

AND THEN...

法奧CS=兩登硬件台

點解可以咁暴力...

真心都算係咁啦 難得香港有一家老闆肯花時間答客問題
呢點真係值得加分既

笑死

自己砌爛啲件就開post公審

屌佢老母飛馬之前諗住上網買隻aio
問過幾間網店個價得佢一間咁撚串唔撚柒覆含撚啦

冇鬆開直接大力拔?

咁誇張？水鵰同EK比邊樣好 btw唔敢自己搞

砌爛機嗰個唔係樓豬嚟架

哇

悠二你真係癲撚咗

飛馬好似好多新丁 之前見佢請人個requirement
暑期工都有

同悠二買過三次機，兩次比佢砌
完全乜事都冇
電子嘢真係好講手神

有問題可以問我

悠二 由舊登會員變做老闆

做左老闆個態度明顯係好d

起碼我追親post 悠二出面既話都係開盡turbo 聖人mode幫客

當然 佢公司既cs 就好似西d

好易斷㗎咋
上次半夜砌機撩極都淨係開到一半
躁躁地諗住大力出奇蹟
咁就斷撚咗

我曾經好串

得罪過好多人

ek
公版pcb好勁

得罪
7喜人
丁sir

唔知之前個post邊個巴打話幫襯悠二 點知走線走到勁閪 好嬲咁踩上去office想屌柒佢
見到好似砌機集中營咁 周圍都係貨 位都冇得企 堆暑期工砌到面如死灰
好心悠二咁賺得就搬大啲請多啲人 比人屌機會都細啲

好似已經搬左次

搬完都係咁

之前派$10000個期 我驚網店接單接到qc出事 無係你到砌

不過買mon 有機會係你到買 始終送貨 好方便 唔洗自己call的士

以前岩岩上連登 成日FF自己係法奧砌大Budget機

成日mon住你d 25000 30000 list更新 j list

當然後來 自己睇多左人講 我自己都係味敢買adata ram 之類既野

不過而家諗深一層 悠二起碼好多貨仔可以試好唔好用

同我地呢d 普通用家識既野一定差幾皮

之前睇過直播 先知你大約同我差唔多年紀

估唔到呢個年紀咁快有人做 砌機網店老闆 真係犀利

希望你間鋪會愈做愈好, 我下部機放心幫襯你地

平時自己上親網都見一推伏店多多聲

希望你間店會係做好既鋪之一

講真 打個機 比咁多錢仲要慢慢簡型號我諗真係玩電腦既人先要

平時買電器 買錯牌子都唔會咁嬲

返工睇到笑咗出聲

有無link

係梗件post

下次話悠二度買機無上銅柱 等全部人入晒黎先話自己砌

上幾個月既事
太耐唔記得邊個月

我記得
所以話

佢仲要出多次黃金買料
一嚟就砌nzxt grb fan既大佬

D15嗰個

inno都好似係公版
其實EK同水鵰嘅分別 係唔係得個外型 同埋水鵰漏水有冇得保

我新手學砌機
係買2手2500k砌
爛左都唔心痛
佢一黎就玩d咁既野

其實問題係鳩推人上高頻ram

下次唔好亂鳩咁推人出高頻ram清貨，要推都跟底板list推，一陣唔好彩xmp失敗，又要搵窿捐塊廠唔會因爲依個原因換板

佢條ram冇穿冇爛有盒，咪跟返個list換條差唔多價位ram比人

唔知
水鵰一定唔係用公版pcb
公版上水會冇保
要問油耳

我講左.條RAM唔係清貨

條RAM岩岩出咋

而且係抵玩.比起3200 / 3600更加平.靚Die

算啦同佢地講曬氣

大大條list係到

...不得不承認，B板學乜鳩人上高頻ram，安份守己用基本ram算

屌係喎 唔記得油耳乜春都保

召喚油耳 答問題

水鵰漏水有冇得保

但要自己set行3600
新會知咩
油耳你又唔講

x1

但要自己set行3600
新手會知咩
油耳你又唔佢講聲

佢依家擺明超唔撚到，咁你咪收鳩左佢抵玩ram
換返幾把風扇同基本ram比佢
佢條抵玩ram咪做個7/8/9折比下位，講明全身二手包冇事，蝕少少咪算

不過佢條ram如果冇盒/有爛就神仙都難救

不過我所知d抵玩ram 通常得幾塊旗艦板/最高級個種itx板先會保證xmp到（什至冇板廠保證）

所以會平過其他ram即係抵玩ram要平時超開頻，好熟ram d 時序、電壓、頻率個類人先好買

想腦殘xmp就一定要付出多d抵玩野留返比發燒友算

悠二兄,人為都唔好食啦
驚你遲下頂唔順收緊,到時我幫襯你就
等11 代煙條

adata ram其實有乜問題，點解咁多人唔鐘意？

如果唔用adata，咁應用咩？

gskill

呢個真
係飛緊買過moon

唔關我事架

師兄，你自己亂砌上錯哂螺絲又整到pcie 槽一開頭又唔講，一嚟就諗住入哂悠二數你都幾離譜

塊板有問題要rma,你係代理見到部機咁你會點諗？

咁企佢角度
佢只係覺得塊版用用下死左
其他都無問題
所以先咁兇

悠2 d cs一開始講得清楚d
咁唔會誤會咁耐

其實見到佢火牛d螺絲就知佢能力低
cs應該包容下 耐心d
一齊達致無障礙社會

咁做應該會好多單拔劍

去垃圾桶黎講...掉技嘉落去簡直係侮辱
應該趁七月化左佢

屌

兩邊都柒
但樓主冇話自己砌既...咁又再柒啲

萬幾蚊部機都仲係用b450

講真唔差多幾百上x570啦

爛板唔係我啊

個陣我都諗過
但見冇人講需要升x570我都放棄左

咁都可以話2邊都柒
明顯條友智力有問題啦吓話

新post 等包膠

[法奧砌機中伏] 買完機 點知出事了 （2）

果然係腦場員工